[警察犯法，有片]田心分區指揮官潘毅德涉犯非法禁錮罪

條片係蘋果新聞既。應係要訂閱左蘋果新聞至睇到以下網頁：

由3:36開始

然後至3:47，潘毅德等於係非法拘捕，因為沙田區議員李世鴻係有言論自由大嗌「黑警暴打市民可恥」的；此舉並無犯法、亦無合理由相信此行為係有犯罪意圖。

由於並無合理理由可以拘捕李世鴻，因此田心分區指揮官潘毅德等於係犯左非法禁錮罪。

由於刑事案一般要由律政師提出起訴，案件才會上法庭審理。而由於律政師皆受律政師師長鄭若驊此一賤婦所管束，因此可以預見，律政師將不會起訴田心分區指揮官潘毅德。因此，沙田區議員李世鴻可以私人檢控的形式，作出刑事案件的提告(並向法庭要求一切費用由敗方承擔)。
[注意：這個訴訟是大很重要的社會意義，因為可以約束警隊，不能夠無法理依據下故亂拘捕人！]

呢條死鬼佬一定要好好招呼

由法庭去入罪係最好既....... 因為有社會意義，可以約束警隊，不能夠無法理依據下故亂拘捕人！

push 一人一case告黑狗

呢度有相同既法律觀點：

//...........又如一旦警察在無合理基礎之上進行拘捕，警員亦不會被視作在執行職務警察，並會構成非法禁錮（如在逮捕的情況），從而在法律上容許被警察非法逮捕或襲擊者使用合理武力脫身。（見：Yeung May Wan & Others v HKSAR (2005) 8 HKCFAR 137, 160B-J; 朱經緯案；McBean v Parker (1983) 147 JP 205）…/